前線勇武派應否去北角應戰？決鬥福建派？

應該，打柒班老坑，邊夠勇武打

不了，由佢地慢慢住酒店

不推文回

你係咪on9㗎

巴打應將正負評掉轉以吸引人

Blocked

連登屈毛黨已全面進場

呃負皮

三毛